其實TVB好高質 好寫實

以後咪話佢拍爛片

連選角都咁認真

TVB打手

不服來辯

TVB好波

想主你仲睇cctvb?

吹呀？

仲睇cctvb 點夠你吹

我係tvb打手

關我事？

唔關你事又入嚟？

我走囉

走啦仆街

898

好行夾唔送

On99

右邊唔犯法 最多係賤格
左邊就嚴重好多

笑撚死

呢種叫方法演技

右邊係乜水

不得不服